試著說 元朗恐襲 元朗恐襲 元朗恐襲

新聞仲講衝突... 我突LLM !

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天